新垣結衣 Switch 無字廣告獲激讚

去年日本最受歡迎女星你未必能說出名字，但提到華人圈人氣最高的日本女星，就定是被封「國民老婆」的新垣結衣！知名遊戲商任天堂為旗下主機Nintendo Switch推出新一波廣告，只見代言人新垣結衣瞓在被窩拿着Switch在玩，廣告上除了任天堂和Switch商標以外，隻字全無。正所謂一切盡在不言中，任天堂這個無字廣告，引來網民大讚該公司深明廣告之道！

知名遊戲商任天堂為旗下主機Nintendo Switch推出新一輯冬季廣告，平面版本已於早前公開。近年Switch代言人一直都是不論日本國內外都人氣高企的新垣結衣，廣告亦備受網民好評。然而有網民發現，最新的Nintendo Switch廣告，不設文任文案，直接是結衣拿着Switch在被窩玩的照片。

網民幾乎一面倒地大讚廣告出色，有人形容「完美表現出Switch的攜帶性還帶有季節感」，亦有人認為這樣才是真正好廣告的本質，表示「這種沒有多餘的文字的廣告才更能表達出商品的魅力」、「真正有魅力的商品根本不用寫一堆『熱賣』、『好評』之類的東西」。

「在日本是很少見類型的廣告。這種的也很不錯」
日本で珍しいタイプの広告だ
こういうのがいいんだよ

「第一眼看到就能傳達『Switch超棒的！』。以廣告來說也很棒，想出的人真是天才！」
パッと見ただけで「Switch最高！」ってのが伝わる
広告としても最高、思いつきそうで出てこない、考えた人は天才！

「有新垣結衣就只會覺得文字其他的東西出現很礙眼了」
新垣結衣がいる時点で文字等は邪魔にしかならないのかもしれん

「看來是新垣結衣的大勝利...」
ガッキー大勝利のようです…

結衣

勁靚...

明星既作用.

吹水啦 , 寫到成版都係字只要唔遮住結衣個樣都話好睇㗎啦

Viu播得好密 但次次都睇哂

youtube都係
平時5秒即skip

另一邊廂有班女權閪衝出嚟反對

結衣陪我打機機

結衣仙氣=人類非物質遺產

日本廣告好興成堆字

屌你老母 健身環正擺設

任天堂最近係好有錢定係無人買？YouTube差唔多2/3都係播老任廣告既